有冇人係淘寶用過spss

果d咩黎 , 係咪俾晒d資料條友佢就會幫你做

spss都唔識做 癱架你？

不為非不能也